其實不停話前線係condom既人先係分化撚！

屌你咁多post話前線好慘 勇武做condom
我代表全部和理非講
我哋永遠支持你地 不割席！做你想做既事！！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

Tui

明明我識既所有和理非都超尊重勇武
就係有班人成日開POST勇武CONDOM論
唔知咩居心

五毛想搞分化

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

講緊前線比人拉緊後面跑得勁快
點解明明有人數優勢唔圍上去

因為要俾前線向後走

要俾所有前線知道我哋唔會放棄你哋！

Tui!!

不分和勇！

要推到俾勇武睇！